NordVpn 討論區 -光復香港時代革命

歡迎各位用緊/考慮用nordvpn既巴絲討論下

推

想問問題：
1）咁揀選vpn server 係咪最好揀其他國家嘅server上網
（感覺會更難track)？？
用緊外國ser 小慢

2) 見到網上有人教人用Specialty server 專業伺服器
但係又要另外裝野入iphone 請問巴打點睇？

最後，香港人 保重。

Join左朋友個plan
諗緊好唔好再開多個自己plan

呢條片都幾清楚解釋咩係vpn

一個plan 6部機
夠用既話唔洗買新plan啦

如果想打機會唔會好慢

屋企本身網速得90mbps,
5個人用

再連埋vpn會唔會死

之前睇過人話呢一個VPN喺香港用好慢 想問吓係真定假

今晚過後，軟件(中国)國產化政策適唔適用於香港？

野火燒不盡， 春風吹又生。
手足 你好似生存喺平行時空咁
NordVPN 喺軟件台負評如潮
你睇下e個post先

連日本/新加坡/台灣都ok既

冇上開軟件台，唔識規矩

DL vpn啊

樓主你用覺得快少唔快 如果電話來講

唔明你講乜

iPhone同desktop用都好順
但係laptop就上都上唔到網

nordvpn 係咪有得double vpn
我ios app 唔見既

電腦版好似見到有

其實一般人用嘅話，最需要關注係VPN個速度同穩定性
如果吓吓都慢、成日斷線、又或者啲網頁同app block咗vpn，你好快就無心機用落去

個人極之唔建議用Nord
又慢又斷線，一間公司個infrastructure都未搞好，但係99%資源放咗喺賣廣告到，個服務可以有幾好，大家心中有數

你可以上去啲vpn subreddit問吓，好似VPN、Vpntorrents、torrents、privacytools甚至Nord個subreddit，10個有8個都會話千祈唔好用nord，剩低嗰個兩個係Nord請返嚟嘅shill account

上文來源：

較 OpenVPN (UDP)

Iphone用
有時lock左機部機會好似飛航咗咁
Unlock返部機先連返網
Whatsapp先彈返哂啲message出黎
係咩settings問題

退款要等幾耐

請問nordvpn限6部devices 係只可以登記係6部，定係可以登記好多部但只可以同時開住6部？

我喺日本用，慢撚到仆街
連係連到，但乜撚都睇唔到
唔知做梗乜撚

一. app 問題，用返我呢個 speedtest app 同 ser 試

二. 你個網出海慢，睇下唔用 vpn 連去香港幾多 M 先

用呢個 app 試，test server 揀 i3d net (hk)

有冇人用cybersec會上唔到ig/fb/spotify

會上唔到avgle
但係上述3種都上到

想問下你用緊邊個protocol？

買左3年,已經退緊錢

why

一黎撞咗Steelseries headset 個diver
二黎有時唔係斷線，係連都連唔到
20號買，前日退錢，早知唔好咁急畀錢

咁之後有咩打算

退咗錢應該轉用surfshark

留名等睇 surfshark 都係有呢啲問題

係唔係過咗一個月冇得退錢

先十日

今次唔會一炮過2/3年畀咁戇尻

一炮過起碼有得退全數
一個月嗰啲就要蝕畀佢

點解想退

cybersec會block哂啲tracker，但會crack或者被人detect到，建議裝privacy badger代替

an/ios?

買左喇, 一較killswitch 好多時會斷線
有冇人都係咁﹖

巴打想問太約幾耐收到退款?